iPhone 11/11 Pro 義海苦主炒賣區

11 Pro綠色轉左10月3號出貨
利申 6部Pro max 512綠色

Strong hold

amazon. i窿11賣緊599

今年睇埋大陸個價同個model都知炒唔到啦
成班人唔撚用腦

任買都諗住炒

無其他苦主？

相信除左樓豬咁傻，無人會炒
我1000 蚊收一部

好多都轉左10月3

屌係咪得番我買

自用驚閪

咩地區

10.1 一定sing, SH

今時今日仲有得炒咩？咪玩啦，蘋果貨源充足，大陸需求又冇以前咁大

10月3號咁不如20號直接去walk in

無寫，不過應該usa

派比義士啦

準備20號walkin

20號walk-in買
送畀人啦, 一係每部-800放

係咪有sim lock?

20 號 Walk In 睇下有冇 11

cls

等walk in買

蟹貨區

你買部試完話我知

個個都話有walkin

次次都walkin, 有幾多次真係walkin買到

我諗一開始水位點都會有小小，但唔會高

-2000收

walkin有正數都好難買到
當年iphone8 頭兩日細機64 +12都walkin搶光

收到風 midnight green 有得炒
已經有幾個客仔肯+1000收

699啊嘛

strong hold la

一千蚊都未必有既水位用萬蚊去摶條毛咩

除非真係自己有客就另計啦
諗住拎去俾先達佬去收, 水位真係有限

-$399 收 fatfat

搞笑post?

$5000幫你收部iphone11

唔係話嚇你

不過上年max 新款 都係得頭1日係加得1百幾十蚊,第2日已經+$1

今年講緊人仔匯率跌左 (港/蟈差價少左)

無新意,只係強化版機型

仲要大陸有ir任買

你覺得可以賺定蝕呢

我蝕底少少 5000蚊同你收11

我有幾個客仔+1500

上年第一日黑色512 每部賺900 wo
果陣賣左4部

9月21-25

分6年用每年用下一部新既 驚閪

十月撞正黃金週
和味過和味龍

仲有兩日

收一部20號 iPhone 11 popo綠 128Gb

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

豐澤已訂

幾時拎得機同係咪原價

係 正常係第一日

估唔到咁多vip pro 512都去得幾快

大家係Apple 訂果d iphone 開始shipping未
利申 未

自從大陸同步發售已經無得炒啦
又多貨

第一日梗係唔得啦
第四日就有

一睇回覆就知用家定炒狗
笑了

你咪繼續打飛機囉

想問下十月頭去walk in買係咪一定有貨？

yes

開定

想賣 11 PRO 256平過原價既入黎傾下

我们目前不接受 iPhone 的预约购买。
你可以立即在线选购并选择其他购买方式。我们将于 9 月 21 日06:00 重新开放预约购买。
如果你参加了 iPhone 年年焕新计划，请查询升级换购资格，然后预约到
Apple Store 零售店购买新 iPhone。

你地講緊pro 定 pro max?

傻西樓豬抵撚你死
正宗社會廢物 乜都諗住炒

驗下腦啦樓主

仲係處理中

我都係

Thanks!

我剛剛轉咗pfs

巴打訂左邊部

準備出貨中，9月20有望

唔見有 699 先岩

2019年仲諗住炒iphone 賺錢

岩岩收到msg先達 512綠色收12800 每部賺3舊

11 Pro Max

max 512 綠收13100 wor

綠似有得炒 但最多幾百 同得頭果幾日

有無人放Max pro256銀 想20號拎到

聽日就係啦

有 tg我

有無華強價

搖撚準備

準備好未

有冇巴打割愛11 128 / 256gb紫色

我tg

原價+12 收pro 256 太空灰聽日攞機 有意留Tg

有冇巴打割愛11 128 / 256gb紫色 ....
原價加多101蚊 20號要機

宜家d價變哂99尾啦

岩岩收到email

岩岩報到報價
明天12:00前
Pro max 64綠 10$9700
Pro max256綠 10$11200
Pro max 512綠 10$13000

黑？

估唔到而家仲有人炒iPhone
強國都就黎食草，鬼接你D貨咩

黑未有價，暫時得綠

唔該哂巴打

有冇11 Pro嘅報價？

收11 128 紫
+200

收11 綠 64
PM TG

仲義海？望吓隔離post先

死炒狗年年賺果幾十蚊，車錢都蝕9埋
根本得4有得炒

眼紅者勿入

聽日收貨有部11 PRO 256 綠色 依家收幾錢?

同問

-99

我想出黎自用

好彩R到朋友有折買到部pro max綠。

以前都仲有水位，五六千一部炒到八九千都fatfat
而家apple做埋炒家個位

賣11pro綠64原價加200
11pro 黑512 原價
69420567

早上8:30 IFC原價收pro max 64 銀

有無人出 pro 256gb 黑
留tg

義海豪情價2000幫你收咗佢

樓主係咪有機放？

一部加幾錢到？

想收

原價放11Pro Max 256 銀

係士多排緊隊

炒到？？

walk in?

成班智障炒狗用下死人腦啦
炒？

有得排？

SH

俾人賺信用卡積分？自己買啦

收11 紫色64gb +$1

準備等價

搵人報下價，晏小小我都會出先達再上黎報價

我有張csl coupon 唔係炒狗

無人要我比先達狗

自用咪得囉
一日一部

先達狗都唔會有原價比你
賣俾巴打仲要賣貴啲

唔知價 你想幾錢

我唔係要
不消費運動中
要買都唔會係香港買

搶光
發現大陸仔

現凡親臨衛訊，只要帶埋您嘅滙豐 Visa 信用卡簽賬就可以即享高達 $550 現金回贈優惠！優惠系列包括購買 iPhone 11 Pro及iPhone 11 Pro Max，以及全新雙鏡頭的 iPhone 11。

緊係strong hold啦肯撚定有得賺

無IR

去電器鋪食信用卡優惠仲諗住放比先達既人係咩心態

無ir 無walkin？

放 11 pro max 256 black
原價 凶宅機
有意pm

邊到仲有得買xs 行貨

等你report

Fw popo 512b +200

Walkin可能得d無乜人買既色/GB
正常Pro Max 256今日唔會有

放 11 pro max 256 克警黑
原價 凶宅機
有意pm

fact checked ?

仲炒

咁早未有住

樓豬7000$收你

大機 +200
細機 +100

cwb 大機256 popo+200

等先達啦，咁早d人收機好平

我岩岩都放左512 +200

細綠256 收+50
大綠256收+150
大綠512收+200

我係無機 搏rockin

+200都放

我得一部機，之前上網禁錯
如果我渣兩部我會再睇定D先

唔賺多過一千都係留返自己用

利申去緊拎

屌你老尾

真定假

唔係10點開舖咩

細Pro綠+50我會係佢面前開嚟自用

on9仔 原價洗撚問你

留tg?

iPhone 11 先達回收價錢 2019-09-20

11白64 $6099 (+$100)
11黑64 $6099 (+$100)
11綠64 $6099 (+$100)
11黃64 $6099 (+$100)
11紫64 $6099 (+$100)
11紅64 $6099 (+$100)

11白128 $6599 (+$100)
11黑128 $6599 (+$100)
11綠128 $6599 (+$100)
11黃128 $6599 (+$100)
11紫128 $6599 (+$100)
11紅128 $6599 (+$100)

11白256 $7399 (+$100)
11黑256 $7399 (+$100)
11綠256 $7399 (+$100)
11黃256 $7399 (+$100)
11紫256 $7399 (+$100)
11紅256 $7399 (+$100)
截至 2019-09-20 08:40

iPhone 11 Pro 細機 先達回收價錢 2019-09-20

細灰128 $8799 (+$200)
細銀128 $8799 (+$200)
細金128 $8799 (+$200)
細綠128 $8799 (+$200)

細灰256 $10099 (+$200)
細銀256 $10099 (+$200)
細金256 $10099 (+$200)
細綠256 $10099 (+$200)

細灰512 $11799 (+$200)
細銀512 $11799 (+$200)
細金512 $11799 (+$200)
細綠512 $11799 (+$200)
截至 2019-09-20 08:40

iPhone 11 Pro Max 大機 先達回收價錢 2019-09-20

大灰128 $9699 (+$200)
大銀128 $9699 (+$200)
大金128 $9699 (+$200)
大綠128 $9699 (+$200)

大灰256 $10999 (+$200)
大銀256 $10999 (+$200)
大金256 $10999 (+$200)
大綠256 $10999 (+$200)

大灰512 $12699 (+$200)
大銀512 $12699 (+$200)
大金512 $12699 (+$200)
大綠512 $12699 (+$200)
截至 2019-09-20 08:40

fake news

st love
Pro +400

u ar fake news

830拎到機啦

on9幾年前已經無得炒啦
賺得嗰1千幾百 時間車錢 都蝕埋

連登大把老綜失業人士

好多錢架啦

細綠有撚128

竟然無即日跌穿

love 即係邊間

愛姐都唔識

次次吹完d 價出黎去到就無

邊間
真係唔識

唔收
走 走 走

有400，2部都800，一來一回2個鐘，又唔使做咩

笑死 炒乜撚丫自用啦 國難當前仲炒炒炒

啲門口狗收幾多錢？

Ifc勁多人收機

+100 200 一定多人收

九龍塘有無人收？

一開市跌穿IPO你就唔會咁講野

無人攞機

有無人放 pro max 256 綠色，自用，可即場啟用

岩岩拿機自用 乜人都無

行去東鐵站個邊天橋，都3-4檔收機佬嘅，不過都係開高150-200

我有一部
激活左加$200

我鍾意自己開箱果下，多謝你先

有，開始多人但條隊唔長。

11 黑 128g下就先有機拎

收一部11或者11pro自用
IFC

有無得walk in 出機？

有既話買100000000部，放高100蚊，你買到樓

原價收pro 綠色 64gb apm

肯定係

不過袋左就算

幾錢收先

Pro 256 max綠要激活有冇人收
加$200可以一齊拎

開始多人，精靈話暫時未有walk-in。

照加200

收pro max popo綠256

收128紫
+300
留TG

Hold 20年 可能會值錢

收一部11/11 pro
128/256
WhatsApp 55013039

要激活姐係電訊商既機？

唔係台

無人買紫？
128紫
+500
留TG

Tg傾

收一部pro 256gb 黑 原價

+200 收？

Pish

512 green +500 @ifc and cwb

我ok

各+700 大 256,512
Total:1400

屌原來本身都係quote我

全色都+700?

放大綠256
+$500

11黑256 有冇人要

WhatsApp 55013039

+200，有興趣就tg搵我

邊度

Pro大綠512即交 留tg thx

你收定放呀

仲諗住賺錢？唔蝕都偷笑啦

原價收 11pro （細機）64GB任何色（唔要金色）

門口有鬼佬，南亜人，印度人可以比較，一開始係印度人過黎，佢加200，我話再睇下，佢地都好多人爭客，之後南亜人話加500，歐洲鬼佬700，成交！ 兩部機1400

尖咀

放機

開始鳩吹鳥

大256 green 加1000apm

有無人放銀色 iPhone11 Pro 256GB
Festival Walk

門口有西班牙人，巴基斯坦人，係咁搶客

尖沙咀嗰價仲高？

apm唔見有人收

低智炒狗?

收11 綠 128

ifc有兩個大陸佬發曬癲咁爭，一個+1000，另一個話+1500，+1000果個又加到2000，但揸住綠色11果條友唔肯賣

2000都唔放!!!!!!!!

要比較，唔好俾人兇到就放，有人知我放，圍住就開始會推高價，最後印度人返黎話佢可以各加1000，不過我已經放左

可以改名真大陸人

原價收 11pro （細機）64GB 金

我個邊門口有，撒亞人，娜美星人，氪星人，巴魯坦星人，最後ET外星人最高？$800兩部成交，$1600

11 pro收高幾錢？

大家唔好慌
我地SH 曬D貨
佢地冇貨就叫曬春求我地

又一城啲仆街大機256加100收

真，我都見到，之後成百個人喺度打架，痴線

有冇巴打割愛11 128 / 256gb紫色 ....
原價加多301蚊 觀塘要機

收pro 11 256gb
留tg

有冇諗過炒機本身都係仆街

幾錢收？

拍賣咩
有無咁心急

大家一齊strong hold

個價一定升 你睇佢打到仆街咁搶機就知

on9仔，你唔炒咪見唔到佢地囉

我原價咋 可以加d 車費

真用家

有 128 紫

tg me

IFC 天橋 popo green 256 細機 +500
俄佬

-$500 收

除非廠擺工
唔係要SH到幾時呀

有幾多人日薪有一千

新年一定升

笑撚死我咩

放
大綠
256
+300
apm可以即交收

Apm有食蕉捉收機，吹撚到有價

喺邊？

沙田愛姐
Pro max防暴綠+500

上面話加一千喎，我同你收咪fat fat

6樓

Strong hold Ching!

5樓

義海豪情

有無人放銀色 256 11 Pro

新年都唔升SH到佛誕

等炒濃啦

27樓

咁多位記得strong hold住先 過多個禮拜賺個double啦

你留tg

上面留咗

痴線
咁多人搶機

好多喎大佬 日薪一千 一個月都係2萬多啲咋喎

又一城得大陸人收，全部西價，全部只收大機，細機穿價先肯收，有片有真相

淨係呢張圖 啲略憶返晒嚟

求救咁啱電話壞咗

求iphone 11 128GB 黑 綠 紫 or 11 Pro 防暴綠

tg:

即日交收

吹定堅？
又一城西價到不得了，同埋大機限定。

你個腦裝屎？

打散工咩 緊係除30日架啦

256gb 紫

PM 我

咁咪3萬囉 好少咩 做5年大把人有3萬啦

觀塘收一部
11 綠色128
+200 自用
Tg diu1diu

邊間

留tg得唔得

原價收 11pro （細機）64GB任何色（最好綠色）（自用）（唔要金色）

收兩部防暴綠Pro 11, 256
+500每部

觀塘嘅話 放工得唔得
我沙田拎機

strong hold咗兩部大機
明年今日先放

岩岩拎左機

收細綠 256

-$400

有意留tg

大機。唔記得講，sor

放細pro popo綠256gb， 宜家係apm
有意留tg

大256 green 加3000

mars 收

ST出左價，popo綠
8600/9900/11800
9550/11200/13000

fact check?

原價收 11pro （細機）64GB（綠色）（自用）

Popo綠$11200咁高⋯蝕左
我岩岩放$11150

原價+100車馬費 收 11pro （細機）64GB（綠色）（自用）

$50

等緊ST開門 聽講有水位

放11 128 紫
張毛記買
要開盒

放256 pro max 綠
加$200要開盒

要入埋去主畫面

有意

旺角豐澤有現貨原價呀

放Popo Green pro 256
+200
Tg: tincr

放pro max 256 popo 綠

+200 荔枝角

放 max 256銀

除左綠色？

都有 我就係買防暴綠

請問有無得walk in買 11pro

街頭個間？

大機？

百老賊又炒貴1千

原價收一部pro 軍綠 64gb

有無人用山林綠 11pro 套340

中間

我買細
但大都有貨

11綠色邊到有原價WALK IN

去緊先達 轉頭為大家報價

旺角有？

收唔收credit card

Studio A

行人專用區中間

Yes

Citi has refund

收

放大金256gb

唔係惠豐？

500收一部

咪中間個間豐澤

落去望下先
放左先有fd想要

有無大綠256

仲有邊到有 防綠pro 256

開盒要嗎

可以一齊買

可以幫買？ 想要綠色64 pro

Tst apple popo green max 256gb 收+800 lolll

綠色未賣PCCW CLUB已經每部減500啦喎

荃灣有無防暴max 256?

原價放大黑256 豐澤機
有意

岩
我地齊心SH,餓撚死班沙田狗1

賣ihpone 11 細紫128

原價出售

先達門口 pro max 256 GB (PePe Green) +550

原價放黑512
綠 64 加412
What 69420567

-1000收

有冇寫邊間carrier先岩用？（T-Mobile, Verizon ...)

咩環境

場內細機跌穿原價 大機執1、200
百老匯門口 細機執1、200 大機就跌穿

綠色都係？？

只係popo green?

st love
防暴+800

放 popo green max 256 +300 APM, 12點半前

收大綠256 原價+200 PayMe

師兄留tg

Xxxxx721831

放大max 綠 +$500
有三部

2隻？

有冇人要pro 綠256 + apple care
ifc

-999收

收popo green 細機64

放pro max 256綠要開盒加200

iphone 11白色細機128g

原價出售

衛訊係咪11所有色都有貨

大定細？

係無popo

收11 黑 128gb

白128 原價

原價賣pro 黑 256

Cwb 細256 popo +200

APM 豐澤
Pro無晒綠色

你班友洗唔洗返工架
下下賺得果一兩百,請半日假都無左啦

邊到 買可以

Popo 大256 +500 ifc門口

6千收

pro 256gb popo綠 smt台機 有冇人要？

幾錢？

幾錢

原價？

Citibank有回贈（最多$500，用Apple Pay回多$50）
有$100百佳券，問佢先有（送完即止）

係原價

iphone11 白色128細機
原價即trade

唔係max?

-800 收

基本上除咗綠(得Studio A)有，其實大舖全部齊

原價放 黑細 Pro 64

Max都係？

岩岩walkin 買左部

有無Ching放Promax popo green 256 可加200 and車馬費

出售Iphone 11 128gb 白色

原價-99

4000 收11 pro

high 大左？

細綠 256 +200 有冇人收
冇就自用

岩岩賣左13000 512綠

係，但依家應該冇哂

衞信同豐澤係咪原價？

放Iphone 11 128g 白色
全新未開盒
原價-199

沙田

門口都收緊+400

收 iPhone 256 pro 黑 一部
Tg: makudo

收細綠 256

留tg thanks

放細pro popo 256 +200
沙田

128紫
+100
留TG

收pro max 綠64 加300 留tg

放大popo綠 256，加300，何文田

收大黑256 希望六點後近粉嶺上水交收

綠色就有

跌左？

POPO GREEN OR POPO BLACK AR CHING?

黑色通街walk in 都有啦

邊到？

收大綠256 原價+400

Green

tst 南亞

多謝樓主分享趣事

想收部pro max 256 綠

條女好似好撚正

想問約左今日拎但係臨時有事唔得閒第日去得唔得

有無野送?

有無人想要 細popo綠 256G? 中環ifc

Tg: @getwellsoon

俾左錢無問題啦

收pro max 256 黑色

放11 Prop黑色 256GB 兩部

衛訊買係咪要開盒？

放細綠 256gb 有意tg

上年買過, 要開盒

細pro 256GB 換大pro 259GB 加返差價

一定要開同激活埋？

衞訊有冇野送？

細pro 256GB 換大pro 256GB 加返差價

試放 pro max 256 黑

放iphone 11 128g 紫色
係張毛記買
已開盒

今年唔知, 但多數都要
上年買xs max要開機即場activate

收11黑 128

上年除左豐澤全部都要開

估唔到 11 PRO 大機 有錢賺

國難當前仲掛住炒機, 仲要擺明係蟹貨都照入

富貴險中求呀

支持strong hold

真係好似白色

係呢

收 pro green 256

放iphone 11 128綠色 原價

原領洗鬼搵你買

推

原價-$99 放大黑256 豐澤機
有意

盒面官圖似，實物完全另一回事。
睇官圖以為同Xs一樣咁白就仲晒伏

-500 收 11 pro 64gb

見你咁慘 4000蚊部同你收喇

哭泣聲絕無意義，放得就放

原價放細pro 256 防暴綠
apm

放 細黑 Pro 64 -$199

收11 128gb紅/黑 自用
Tg :@failbiketest920

ST 百記門口
Max 256 popo green+551

第一日人流就咁旺

收細256 popo色

豐澤細pro 512係咪有現貨? 刷回贈

癡撚線
經過iphone X一役仲敢去炒
你係無腦定係勇氣太大

Link?

收Promax 256 popo green

白滑

咁多人放 係咪賺信用卡回贈

收11 黑128

往年回贈黨-$199 都仲可以生存

九龍塘256大綠+400

64G 大綠 收幾錢？

自用，玩pocket monster

前日講過會今日walkin買白色259pro啦
有位手足話今年唔同有得炒

放Iphone 11 128g 白色
全新未開盒
原價-399

原價減500就差唔多

放iphone 11 pro 256GB 綠色

抵撚死啦
炒炒炒
乜撚都炒
遲早光復埋你班撚樣

x個陣兩部加埋賺左二千

苦咩主？晨早都知炒唔起啦

+200

開盒平5舊

話晒都第一日

想收部 iPhone 11 白 256gb
原價-500
Pm

放iphone 11 pro防暴綠
256GB 2部
留TG

原價收綠色pro max 256

咁撚仁慈⋯
細鋪買都平四五百

-800 收iphone11 黑128

抵撚死啦炒炒炒

死炒狗抵撚你地坐艇
又唔做足功課，On99咁

+150放11 pro popo Green
2部

開盒平1千

原價-$199 放大黑256 豐澤機
有意

收Iphone 11 128g 綠
最好未開盒
-399

收1部pro max 256 綠

+300 收Pro max 256 popo green 西鐵沿線都得

iPhone 11 d套門市有現貨未

-500 收綠色 iphone 11 128gb
其他色也可

-400 先岩

原價-600 收白色 256
Iphone 11

收11 pro popo green 256 1部
Tg:johnnygaga

收11 128 紫 -500

我果部岩岩到咗

有冇人收11pro Max popo 岩岩9800買左部炒價岩岩csl打黎話有機

亲, 仲炒

64gb

ching放幾錢？

開左未？
未開原價幫你要左佢

收Iphone 11 128/256
原價減600

想賣貴幾舊 補番我炒價 話曬都綠色

收
一部256pro黑 -199
一部256pro max金/銀 -399
一部128 11 任何色 -399
有意留tg

有冇開過？

邊度買

原價減500收 64/128GB iphone 11
Tg @peterjai1215

收一部256 pro綠
11 任何色
Tg:kiumo855

收 iphone 11 256G -600 / 128G - 500

機都未拎 佢岩岩打黎問 我幾時去拎

收 iphone 11 pro Max 256G -600

tg傾？

收11 128 黑，綠 -400
其他色-500

@shmiangy
Thanks bro

收 11 pro 255 防暴綠 有意留tg

義海

自膠
收11 pro 256 防暴綠 有意留tg

收1部 11pro popo綠 256

11 promax popogreen 11500
st 放左

原價?

原價 ok

-299收11 pro max 256黑

放一部
popo 大機256
有意留tg

收一部 防暴綠 256 11 pro
Pm

幾錢收

留tg

原價收一部pro max 256 防暴綠

Popo promax 64g又一城 收一部

-$199 放大黑256
有意

屌你地老母，呢啲垃圾都上熱門

原價 屯門交加$100

我收呀

收原價 11pro popo綠 256

收黑 11 128

收11 pro max 黑 256 留tg

-699 收iphone11 黑128

64仲有人用架咩

推
收
一部256pro黑 -199
一部256pro max金/銀 -399
有意留tg

收iPhone 11 Pro Max 256GB
黑/綠
留TG

原價減500收 64 gb iphone 11
Tg : mountainchick

收iPhone 11 Pro Max 256GB green

Tg hugorz

收11pro 256 黑/綠

+$400 收1部pro max 256 綠
Tg hugorz

收
一部256pro黑 -299
一部256pro max金/銀 -399
有意留tg

自用，開左盒無所謂

收128紫
要未開有單
+200

收一部128紫
要未開盒有單
+200
留TG

11 pro max 綠 256 *3
每部+$500

Tg:buzz0502

放咗未
Hugorz

放11pro 256 綠 牛頭角區
留tg

原價-499 收11

128 256 都得

收iPhone 11 Pro/Pro Max 256GB green

Tg:kiumo855

tg:hkban

收11 pro
-9000

收11 64GB
-8999

收 11 256
-500

收一部pro green 256gb自用

自用

放 11 256 紫

-499 收iphone11 黑，綠 128

可唔可以用唔推post

Iphone 11 -300 128gb

-499 收iphone11 綠 128

放 iphone 11 pro 金色 256gb -199

收 11 紫 128GB -400

有無512pro max？

收iPhone 11 白 256gb
-499

收256GB IPhone 11 pro max GREEN

係咪史上第一部
開賣第一日平手離場都做唔到既 iPhone

收11綠 128 -400

5c

apple 做埋炒家，你地接炒價，仲想有賺？

收pro max 256 -399
咩色都ok 有意留tg

-399 收iphone11 綠 128

收256 pro max 綠色

有在意留tg

放pro max 256 黑 10600

收11 256gb-1000
色不限

收11pro max 256 綠 原價
TG:hanghinz

收原價 11pro 綠 256
上環附近
tg hkhol

收pro max 256 不限色 -300

點會冇賺，中午放左pro max green 256 都有4百幾水位，係冇大賺姐。

Contract free?

賣 512黑 pro 11500
69420567

仲有無得walk in 出 pro max 64

收 11 綠 64 -400

pro512有無人live

其實都唔洗問 除左max 其他全負

已覆

負都ok 今日晏晝見-$199 想睇下係咪仲-$199

刷花旗回贈有$650

收pro max 256 popo green

收 11 256g 黑或白色

放iphone 11 pro 256GB popo 綠

將軍澳區

iphone 11 64GB -$499 任何色，要一部

-1999收11，咩色都得

細Pro綠都好似仲有+$1(256GB)、+$109(512GB)，不過我自用唔好

原價收11 綠色 128gg

-499 收iphone11 綠 64

要有齊收據

Apm收一部pro max 64或256 正價 加50 popo green or black

有無pro max 256綠 live

收iphone 11 pro 256GB 綠 沙田區

原價放11 64紫 未開有單

收11 256gb 綠/紫 -1000
即刻收 港島優先

iphone 11 pro max 256 金

屯門

放pro Max 256 防暴綠 意pm

$6600 即收

收 11 pro 黑 256G

收11 256 綠/紫
-800 即收

up

收11 256 綠/紫
-500 即收
港島

原價+100放唔放到?

原價+100

Up

pm

收 Pro Max popo 256
+錢
Tg hugorz

收256 pro max 自用

有意tg:

放 11 pro poop green 256gb 觀塘
Tg progreen256

收11 黑色 128gb $6000
Tg : @messimf

排

HKBN 有無筍plan

收11 任何色 -450
Tg:kiumo855

收大綠256

放pro max 256 popo
tg:

收iphone 11 pro 256GB 綠 加$100
屯門區。

我排1001

收iphone 11 pro 綠 pm

收iphone 11 pro 綠 +100 pm

自用即場開盒
收
11 Pro 黑/綠
tg: snnoze76
thanks

收iphone 11 pro 綠 256 +$100 pm

收11 128 $5700

先達誠x
大綠64 256 都有水。自己問

收iPhone 11 64GB/128GB 黃色
自行出價

收 大機綠色 256

收11 128 黑，綠 -399

收iphone 11 pro 綠 256GB 原價+$100 pm

收256 綠色 iphone pro max GREEN

收256pro 綠色

收一部ip 11 128G 黑/綠色 $6000 要齊晒野同單

TG: Pan9104

聽朝唔係冇IR呀

係咪有人想原價收11
想賺信用卡回贈
利申非士多出機

收呀 收iphone 11 pro 綠 256GB 原價+$100 pm

得11
pro同pro max都冇呀sorry

放 iphone 11 128GB 黑

-499收

收11 128GB 紫 -600

收11 256GB 紫 -700
@igotoxxxbybus

會賣比你果個都正傻鳩

hv telegram?

收 128gb 綠 i11 -450

再up 要未開封

921 屯門 921元朗 922 機場 927遮打

幾gb 同咩色？

我都買咗4部

岩岩下晝問過11全部都有現貨

巴打有興趣?

放 黑細 Pro 64 -$199

放csl機 咩機都得
但要即場開機
如果太搶手嗰d型號可能要等
所以除左綠色都幾易買
適合自用，全部機-100$放
只想套現
我會同你一齊去csl門市買機

hold到10月1日直接賣比大陸人

收 iPhone 11
128GB 黑 $6000

收 11 128gb 紫 5800

收 11 128gb 綠色 $6000

收11 128 綠 6100

收1部11 128 gb 黑/白/紫 -$500

收11 紫色 128gb -$799

收 iphone11 128GB 紫/綠 $6000

收11 pro 256GB 黑色

放pro 256 綠

收256 pro max green

有意tg:wee113

wew113

黑6000

放256 pro 黑 原價-100
Tg:

東鐵線 交收

賣11 pro 256 黑色-100

收11 128gb 紫色 $-799

放256 pro max green

收11白/黑 64gb -500

放 ProMax256GB 夜幕綠

原價放11pro 256 popo綠
tg haaook

放iphone 11 pro max 256gb 午夜綠

pro同pro max除左popo 512之外全部有現貨

放iPhone 11 pro max 防暴綠 512

可即時交收

放max 256 防暴綠

收 11 紫 128gb
Tg: kyul1216

原價放 IP 11 PRO MAX GREEN 256

放iphone 11 pro max 256gb 午夜綠 $10800

On9

[member
-799 收pro max 256 警察黑］

而家重邊有可能原價放

放 一綠, 一金 256 pro

放max 256防暴綠

收11pro 256，咩色都得

收pro max 256 防暴綠

收11 紫
原價-500

放兩部256 大popo綠，今日下午前交收，原價加$1放

起碼減800啦

-1000收11 pro 256 popo

先達收幾多 我比多100

炒晒上山，收得皮

apple都有現貨點解要同係買

icrab

收iphone11 - 128gb Tiffany Blue色. 留名留TG

Pro max 256gb green
10700
尖咀交收

收iphone11 - 128gb 綠色 -400 or more
未開箱
或者一齊買 都得

放 11 pro 256gb 綠色

放256 pro max green，原價

收 11 pro 綠 256

6100 收

放 11pro green 256

收11/11pro 64gb任何色各3部

-1000收256GB 軍綠

今日-$800

-500 ok?

收 11 黑色 128 -600

快啲過黎屌我啦

-500收11pro 黑

256gb

笑死 恥笑緊你啊

收pro -800 各色

放兩部256 pro max green

收iPhone 11 白色 $6000

原價

收iPhone 11 綠色 $6100

256大貨，得512無貨

pro max 想放一部
正價甚至-100 都得

收iphone 11 黑/白 128GB
$6050

一齊去 衛訊出機

7500 以上機型 減 400

有意

咁你拎定果3600蚊填氹啦

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳衣幻胡！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

9折收任何色 iphone

收 iphone 11 128gb $6150 綠色

收iPhone 11 白色/黑色 $6050

正價甚至-100

-799 收

(推)罷買無用!!

純粹想用張signature 卡....

-200 都得

收 pro max 綠 64gb

想賣 11 PRO 黑/綠 256嘅, 又平過原價既入黎傾下

放 iphone 11 128gb 綠色 ，有單
因為想換白色，所以開封後未掂過部機
有意請PM

收iphone 11 pro max 256gb POPO綠

原價-$2500收pro max

原價放黑色pro max 512gb

今日一齊出機
可以原價-200

放iphone 11 pro max 256gb POPO綠

低於原價收pro max popo 64

留個價

低原價收11pro 256 popo

苦主

笑撚死 今日官方訂 下午就去拎得

好多256苦主 任買依家
今日有512大機綠色既可以hold一hold..
依家無貨 餓下佢地個價就會升

9300 收iphone 11 pro 256gb 綠色

收Iphone 11 128gb 白色
$6000

TG?

出現大量扶靈人士

@hoottshortswind

低原價收11pro 256 popo

tg hkhol

低於原價收pro max popo 64/256
Prefer 64
自用

留個價

最遲收到各電器鋪有貨

仆街 入撚左7部 pro [black][/black]

笑撚死 原價買都正傻鳩

ST LIVE256 Pro 10800 Green

即日有？

先達512都負數左

餓到下年

我蝕底啲，一差嘢同你收咗佢

其實有無得直接walk in買

係咪 walkin 有貨

ST 10800

啱睇過pro/pro max256好多間都可以提貨原價都買到咯 洗乜左收右收

原價-$200 放黑色pro max 512gb

屌岩岩打算買又俾人掃晒
unavailable

除左 popo green 其他可 walk-in

但我見popo綠都可以揀時間拎機

你可以上網留

但walk-in 無
你去到舖先上網留再攞又另一件事

餓下佢地
原來個價升定跌關你地事

-500收11 pro 256gb黑色

二手？

今日拎

岩岩上網買popo max 256即日拎喎

入小小有回贈都有幾百執下

收 11 綠64

-400

收11 128gb 任何色

低過原價同你收左佢

收11紫色
-450

收11紫色128
-450

9200收pro max64綠

收11 128 綠 6100 即日交收

收11 256

紫色-400
黑色-500

原價-799 收pro max 黑 256

原價放popo 綠 256 gb 11 pro
旺角交收 有意tg

先達細pro 512 白色收幾多?

放一部大綠256，$10900，觀塘線交收

坐等報價

你信用卡回贈都1000
-500 比人啦

d粉狗幾on9，以為佢地操控個市。
比人撚緊都唔知

仲hold

256 11 pro黑
-500 放

官網缺貨喎

低於原價收pro max popo 64

依家幾點鐘會開門市攞機？

收一部白色iPhone 11，256gb 全新未開有單自用。觀塘綫交收。

-599 deal.

-799 收iphone11 黑128

今晚可交收

綠線交收

收白色11 256gb -400
或黑色11 256gb -500
觀塘綫交收
自用全新未開有單thx

收11 128 綠 6100 即日可交收

原價賣512 max pro 綠色

賣256 max Pro 綠 11000
69420567
旺角易

96975542

放 256pro max Green fast trade

+ 100

原價放512 pro max 夜綠～全新未開封apple store 機

收 11 256g 黑色 -500

收11 128gb -500

收 11 pro 64 綠
8000即時收一部自用

3千蚊幫你收左去啦

收白色11 256gb -499

自用全新未開有單thx

收11 256 紫/綠
-400 即收

想問下買左新機，舊個部iPhone X 去邊放好

Pushhhhhh

Push

收11pro, -800

有炒機團做緊正價9折了
即取

餓到佛誕食香？

收 11 pro 256g 黑色

收 11 pro 256 綠
-500 即時收一部自用

contact?

收iphone 11 pro 256 金或者綠 -800

出面有D人自己食晒D超市卷 信用卡回贈之後 扮公道講自己原價出售當打個和
好肉酸

幾個主要Iphone post會搵到 唔賣廣告了
佢有講有貨就可以優惠

只係想大家唔好食炒價

原價
收 11 pro max 綠 256
收 11 紫 128

放咗sor

無信用卡嗰啲 有無辦法上網留去到先俾錢

apple pay受tagngo 好似

整緊 未有得用
如果我去到store先上網約 可唔可以即場現金俾

唔得 今年統一aos要online payment左先

收11pro green 64

收 全新 iPhone 11
128GB 黑 $6000

東鐵線交收

咁11pro popo綠咪唔知要等到幾時先有walk in痴線Apple

收11 128GB 黑 -499

有冇11紫色 256

收 11 紫色128 -$799

收256 popo綠 -600
256 popo黑-650
留tg

收11 128gb 黑色 $6000

收11 pro max 256 黑/popo綠

東鐵/沙田今晚交收都得

收iPhone 11黑色和白色256gb 各一部！
-400一部

收11 128 黑/綠
6000 今晚/聽朝可交收

收 iPhone 11 pro 128 黑色 自用
請PM. 謝謝

放 iphone11 -100
一齊出機

想問下有冇手足知先達搬運工仲有冇得做？
thx

我放左先黎升

收 全新 iPhone 11
128GB 黑 $6000

新post
iPhone 11/11 Pro 義海苦主炒賣區(2)